可唔可以光復咗香港先叫醒我

我好攰了
連登有愛 可摸耳安慰吓我

光復香港 時代革命

有人喺度！

加油齊上齊落

點解要負評我

巴打撐住，攰就抖下。
齊上齊落。

撐住啊
約好左煲底相見

加油！

攰就抖下！

每次諗到呢日就喊了

攰就抖下

多謝巴打 睇黎今晚又會瞓唔著

我都一樣

wake me up when september ends😌

齊上齊落 一齊捱過佢
煲底見！

堅持呀 一定要 多你一個已經好多

你會等到煲底相見嘅一日的

手足犧牲咁多 你仲想free ride？

到時嗌醒你食早餐

好呀

好

Sorly浮雲哥

加油啊

五大訴求，缺一不可

安慰你